"use strict";
exports.__esModule = true;
var reactstrap_1 = require("reactstrap");
function SectionItsMe() {
    return (React.createElement(reactstrap_1.Container, null,
        React.createElement("section", { id: "ItsMe" },
            React.createElement("h3", { className: "sectionTitle" },
                React.createElement("img", { alt: "sectionIcon" }),
                React.createElement("span", null, "Quem sou eu")),
            React.createElement("div", { className: "row" },
                React.createElement("div", { className: "contentText" },
                    React.createElement("p", null, "Tenho 40 anos, sou designer de experi\u00EAncias e interfaces. H\u00E1 aproximadamente 16 anos dedico meu trabalho \u00E0 cria\u00E7\u00E3o e desenvolvimento de produtos digitais."),
                    React.createElement("p", null, "Minha experi\u00EAncia se divide entre consultorias, ag\u00EAncia digital e ambiente corporativo, criando, desenhando, participando do planejamento de neg\u00F3cios online desde o briefing at\u00E9 a publica\u00E7\u00E3o e a mensura\u00E7\u00E3o dos resultados, buscar a melhor experi\u00EAncia, independente de qual o objetivo do produto, facilitar a vida do usu\u00E1rio e tornar as coisas mais simples. Tenho um perfil muito anal\u00EDtico no desenvolvimento de solu\u00E7\u00F5es e procuro me aperfei\u00E7oar e qualificar constantemente."),
                    React.createElement("div", { className: "quote" }, "\"Evoluir a cada entrega \u00E9 meu objetivo, por isso digo que meu melhor trabalho \u00E9 sempre o pr\u00F3ximo.\"")),
                React.createElement("div", { className: "contentImage" },
                    React.createElement("img", { alt: "itsme foto" }))),
            React.createElement("div", { className: "row" },
                React.createElement("div", null,
                    React.createElement("h4", { className: "classSubtitle" },
                        React.createElement("img", { alt: "subTitleIcon" }),
                        React.createElement("span", null, "Forma\u00E7\u00E3o acad\u00EAmica")),
                    React.createElement("ul", null,
                        React.createElement("li", null,
                            React.createElement("img", { alt: "logo Institui\u00E7\u00E3o" }),
                            React.createElement("h5", null, "Produ\u00E7\u00E3o Multim\u00EDdia"),
                            React.createElement("span", { className: "date" }, "Unisul - 2016 -- 2018"),
                            React.createElement("span", null, "Superior")),
                        React.createElement("li", null,
                            React.createElement("img", { alt: "logo Institui\u00E7\u00E3o" }),
                            React.createElement("h5", null, "User Experience"),
                            React.createElement("span", { className: "date" }, "Uniritter - 2018 -- 2020"),
                            React.createElement("span", null, "P\u00F3s-gradua\u00E7\u00E3o(Especializa\u00E7\u00E3o)")),
                        React.createElement("li", null,
                            React.createElement("img", { alt: "logo Institui\u00E7\u00E3o" }),
                            React.createElement("h5", null, "Neuroci\u00EAncias e psicologia aplicada"),
                            React.createElement("span", null, "Mackenzie - 2022 -- 2023"),
                            React.createElement("span", null, "P\u00F3s-gradua\u00E7\u00E3o(Especializa\u00E7\u00E3o)")))),
                React.createElement("div", null,
                    React.createElement("h4", { className: "classSubtitle" },
                        React.createElement("img", { alt: "subTitleIcon" }),
                        React.createElement("span", null, "Idiomas")),
                    React.createElement("ul", null,
                        React.createElement("li", null,
                            React.createElement("img", { alt: "Bandeira" }),
                            React.createElement("h5", null, "Portugu\u00EAs"),
                            React.createElement("span", null, "Nativo")),
                        React.createElement("li", null,
                            React.createElement("img", { alt: "Bandeira" }),
                            React.createElement("h5", null, "Ingl\u00EAs"),
                            React.createElement("span", null, "Avan\u00E7ado"))),
                    React.createElement("li", null,
                        React.createElement("img", { alt: "Bandeira" }),
                        React.createElement("h5", null, "Espanhol"),
                        React.createElement("span", null, "Intermedi\u00E1rio-Avan\u00E7ado")))))));
}
exports["default"] = SectionItsMe;
