"use strict";
exports.__esModule = true;
var Portfolio_module_scss_1 = require("../../styles/scss/components/sections/Portfolio.module.scss");
var reactstrap_1 = require("reactstrap");
var image_1 = require("next/image");
var link_1 = require("next/link");
function SectionWhatIDo() {
    return (React.createElement(reactstrap_1.Container, null,
        React.createElement("section", { id: "WhatIDo" },
            React.createElement("h3", { className: "sectionTitle" },
                React.createElement(image_1["default"], { src: "/images/icones/plan-color.png", width: "48", height: "48", alt: "O que eu fa\u00E7o", className: "sectionTitleIcon" }),
                React.createElement("span", null, "O que eu fa\u00E7o")),
            React.createElement(reactstrap_1.Row, { className: "subcontent" },
                React.createElement("h4", { className: "subtitle" },
                    React.createElement(image_1["default"], { src: "/images/icones/portfolio-color.png", width: "35", height: "35", alt: "Conhe\u00E7a meus trabalhos" }),
                    React.createElement("span", null, "Meu portfolio")),
                React.createElement("div", { className: Portfolio_module_scss_1["default"].cards },
                    React.createElement(link_1["default"], { href: "/ProjectAlexa", className: Portfolio_module_scss_1["default"].card },
                        React.createElement(image_1["default"], { src: '/images/alexa.jpg', width: '410', height: '270', alt: "Imagem de projeto", className: Portfolio_module_scss_1["default"].cardImage }),
                        React.createElement("ul", { className: Portfolio_module_scss_1["default"].cardSkills },
                            React.createElement("li", null, "Figma"),
                            React.createElement("li", null, "Alexa"),
                            React.createElement("li", null, "Miro")),
                        React.createElement("div", { className: Portfolio_module_scss_1["default"].cardAction }, "Conhe\u00E7a o Projeto")),
                    React.createElement(link_1["default"], { href: "/ProjectAda", className: Portfolio_module_scss_1["default"].card },
                        React.createElement(image_1["default"], { src: '/images/projetos/ada/thumb-ada.png', width: '410', height: '270', alt: "Imagem de projeto", className: Portfolio_module_scss_1["default"].cardImage }),
                        React.createElement("ul", { className: Portfolio_module_scss_1["default"].cardSkills },
                            React.createElement("li", null, "Figma"),
                            React.createElement("li", null, "Photoshop"),
                            React.createElement("li", null, "XD")),
                        React.createElement("div", { className: Portfolio_module_scss_1["default"].cardAction }, "Conhe\u00E7a o Projeto")),
                    React.createElement(link_1["default"], { href: "/ProjectUXChapter", className: Portfolio_module_scss_1["default"].card },
                        React.createElement(image_1["default"], { src: '/images/projetos/chapter/thumb-chapter.png', width: '410', height: '270', alt: "Imagem de projeto", className: Portfolio_module_scss_1["default"].cardImage }),
                        React.createElement("ul", { className: Portfolio_module_scss_1["default"].cardSkills },
                            React.createElement("li", null, "Figma")),
                        React.createElement("div", { className: Portfolio_module_scss_1["default"].cardAction }, "Conhe\u00E7a o Projeto")))),
            React.createElement(reactstrap_1.Row, { className: "subcontent" },
                React.createElement("h4", { className: "subtitle" },
                    React.createElement(image_1["default"], { src: "/images/icones/article-color.png", width: "35", height: "35", alt: "Conhe\u00E7a meus trabalhos" }),
                    React.createElement("span", null, "Artigos")),
                React.createElement("div", { className: Portfolio_module_scss_1["default"].cards },
                    React.createElement(link_1["default"], { href: "https://www.linkedin.com/pulse/o-boom-do-ux-mas-quem-%C3%A9-esse-profissional-milton-neto/", target: '_blank', className: Portfolio_module_scss_1["default"].card },
                        React.createElement("div", { className: Portfolio_module_scss_1["default"].cardText },
                            React.createElement("h6", { className: Portfolio_module_scss_1["default"].cardTextTitle }, "O boom do UX, mas quem \u00E9 esse profissional?"),
                            React.createElement("p", null, "A busca de mercado pela posi\u00E7\u00E3o de User Experience \u00E9 crescente e not\u00F3ria, e de acordo com essa procura, aumenta junto, o n\u00FAmero de profissionais...")),
                        React.createElement("div", { className: Portfolio_module_scss_1["default"].cardAction }, "Ler o artigo completo")),
                    React.createElement(link_1["default"], { href: "https://www.linkedin.com/pulse/montando-portf%C3%B3lio-de-ux-milton-neto/", target: "_blank", className: Portfolio_module_scss_1["default"].card },
                        React.createElement("div", { className: Portfolio_module_scss_1["default"].cardText },
                            React.createElement("h6", { className: Portfolio_module_scss_1["default"].cardTextTitle }, "Montando Portf\u00F3lio de UX"),
                            React.createElement("p", null, "Cada dia mais vemos oportunidades surgindo para a nossa profiss\u00E3o, mesmo em tempos de pandemia temos diariamente vagas e mais vagas sendo anunciadas...")),
                        React.createElement("div", { className: Portfolio_module_scss_1["default"].cardAction }, "Ler o artigo completo")),
                    React.createElement(link_1["default"], { href: "https://www.linkedin.com/pulse/o-encaixotamento-do-ux-milton-neto/", target: "_blank", className: Portfolio_module_scss_1["default"].card },
                        React.createElement("div", { className: Portfolio_module_scss_1["default"].cardText },
                            React.createElement("h6", { className: Portfolio_module_scss_1["default"].cardTextTitle }, "O encaixotamento do UX"),
                            React.createElement("p", null, "H\u00E1 algum tempo atuo como UX Lead, estando a frente de equipes e desenvolvendo profissionais que me surpreendem diariamente e muitas vezes me fazem questionar...")),
                        React.createElement("div", { className: Portfolio_module_scss_1["default"].cardAction }, "Ler o artigo completo")))))));
}
exports["default"] = SectionWhatIDo;
